最好就暫緩到2020年9月

到時民主派過半 輕鬆否決
其實而家差幾多個？
係唔係仲行緊地區同功能組別過半？

我地係要佢撒回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！撒回所有控罪！
控告所有濫用暴力既黑警！！！

一定要撤銷！ 重複！係撤銷！

撒回